﻿era AWT No.76 2019/01/06 更新

-------------------
●概要
-------------------
	AWTは Adventure with Tentacle あどべんちゃーうぃずてんたくるの略です。
	ぷるぷるぼくわるいしょくしゅじゃないよ。触手と一緒に冒険だ。
	人型の背中から伸びてくるくらいの触手要素。
	たくさん苗床にならないと世界が滅ぶ理不尽設定。

	冒険者ちゃんorきゅんが、みんなを助けようと頑張って
	受けいれたり嫌がったりしながら苗床になり、だいたいハーレム逆ハーレムなのに
	なんだか可哀想な感じで健気に生きるのを眺めて楽しみながら
	人型触手を増やして仲良くなって育成して、お金を稼いでまた増やすゲームです。

	era逆調教を日常設定に落とし込もうと試行錯誤して作ってみたもの。
	製作関連の事は「DOC」フォルダ「eraAWT_製作覚書.txt」

-------------------
●注意
-------------------
	18歳未満の方はプレイしないでください。

-------------------
●謝辞
-------------------
	サークル獏の佐藤敏様「eramaker」で製作しております。感謝申し上げます。
	eramakerについては同梱の「erakanor.html」をお読みください。

	MinorShift様、妊）|дﾟ)の中の人様「Emuera」で製作しております。感謝申し上げます。
	Emueraについては同梱の「Emuera_readme.txt」をお読みください。

	上記の方々はera AWTの製作に関与していません。
	era AWTの問い合わせ、苦情、バグ報告などを送らないでください。

-------------------
●使用条件と免責事項
-------------------
	era AWTのNo.76が制作した部分は無料・無保証です。非営利のeraでのみ許可を得ず複製・改変・配布可です。
	利用者の責任において利用されるものとします。いかなる問題が生じても作者は責を負いません。
	内容は予告なしに変更することがあります。不具合修正や質問をお受けできない場合があります。
	ご利用の際このライセンスや『era AWT』や『No.76』などの表記は必須ではありません。
	ただし作者を名乗って削除要求など、虚偽の主張はしないでください。

